Labeled Data,ner_tags
ተገጣጣሚዎቹን,O
የእንጨት,O
ብሎኮች,O
ከመነሻዬ,O
ሲሸምቱ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ያለጥርጥር,O
እየተዝናኑ,O
ይማራሉ,B-EVENT
የእንጨት,O
ብሎኮችን,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
ለማግኘት,O
ይጫኑ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መነሻዬ,O
የእንጨትብሎኮች,O
ትምህርታዊመጫወቻዎች,O
ስለ,O
ህዋ,O
ሳይንስ,O
የሚያስተምሩ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
ከመነሻዬ,O
ይበልጥ,O
ስለ,O
ህዋ,O
ሳይንስ,O
የሚያስተምር,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎችን,O
ለማግኘት,O
ይጫኑ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መነሻዬ,O
ትምህርታዊመጫወቻዎች,O
የካሪስማ,O
ደስታ,B-EVENT
በመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማህበራዊ,O
ሚዲያ,O
ገፆቻችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
ልጆች,O
አና,O
ደስታዋ,O
እጥፍ,O
ድርብ,O
ሆኗል,O
ያለምንም,O
ኤሌክትሪክና,O
ቻረጅ,O
የሚሰራ,O
እጃቸውን,O
ተጠቅመው,O
ብቻ,O
የሚነዱት,O
እስከ,O
ኪሎ,O
ግራም,O
መሸከም,O
የሚችል,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድረገፃችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ውድ,B-PERSON
ደንበኞቻችን,O
ከዚህ,O
በታች,O
ያስቀመጥንልዎ,O
ለልጆችዎ,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
በቀላሉና,O
በብዛት,O
የሚያገኙበትን,O
የመነሻዬ,O
ድረገፅ,O
ማስፈንጠሪያ,O
ነውማስፈንጠሪያውን,O
ይንኩ,O
ድረገፃችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
የወደዱትን,O
ይምረጡ,O
የመረጡትን,O
ይሸምቱ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እየተዝናኑ,O
በትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ህዋን,O
ያስሱ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
እውነተኛ,B-ORG
ቅናሽ,O
የተደረገባቸውን,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
ከመነሻዬ,O
ሸምተው,O
ክረምቱን,O
ለልጆችዎ,O
አስደሳች,O
ያድርጉ,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማህበራዊ,O
ሚዲያ,O
ገፆቻችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
ልጆች,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
በቴክኖሎጂ,O
የካበተ,O
ሁሉን,O
በአንድ,O
ያካተተ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ልጆች,O
በራሳቸው,O
ገጣጥመው,O
የሚያሽከረክሯቸው,O
የሪሞት,O
ኮንትሮል,O
መኪኖች,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
በቀለማት,O
ያሸበረቁ,O
የእንጨት,O
ብሎኮች,O
ከመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ብረትን,O
እንደ,B-ORG
ወረቀት,O
እያጣጠፉ,O
ውብ,O
ዲዛይኖችን,O
የሚሰሩባቸው,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ከመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ሩቢክስ,O
ኪዩብን,O
በአማራጭ,O
ከመነሻዬ,O
ያገኛሉ,O
ልጆች,O
እየተዝናኑ,O
አእምሯቸውን,O
ያዳብራሉ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ወላጆች,O
አንዴ,O
በሸመቱት,O
ልጆች,O
ብዙ,O
አይነት,O
ሞዴል,O
የሚሰሩበት,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻ,O
ከመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
በሪሞት,O
የሚንቀሳቀሱ,O
ጠንካራና,O
ቅንጡ,O
መኪኖችን,O
ለልጆችዎ,O
ከመነሻዬ,O
ይሸምቱ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ልጆች,O
ውብ,O
ምስሎችን,O
እየገጠሙ,O
አእምሯቸውን,O
እንዲያዳብሩ,O
ውብ,O
ምስሎችን,O
ከመነሻዬ,O
ይሸምቱ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
እውነተኛ,B-ORG
ቅናሽ,O
የተደረገባቸውን,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
ከመነሻዬ,O
ሸምተው,O
ክረምቱን,O
ለልጆችዎ,O
አስደሳች,O
ያድርጉ,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማህበራዊ,O
ሚዲያ,O
ገፆቻችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
ልጆች,O
የልጆችዎን,O
መንገድ,O
የሚያቀኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ከመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማህበራዊ,O
ሚዲያ,O
ገፆቻችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
ልጆች,O
ልጆች,O
በራሳቸው,O
ገጣጥመው,O
የሚያንቀሳቅሷቸው,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
ከመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ኑኑሻ,O
መነሻዬ,O
መጥታ,O
የአይን,O
አዋጅ,O
ሆኖባታል,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማህበራዊ,O
ሚዲያ,O
ገፆቻችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
ልጆች,O
ሙዚቃዊ,O
መጫወቻዎችን,O
ከመነሻዬ,O
ይሸምቱ,O
ደስታን,O
ለልጆችዎ,O
ያድሉ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
መነሻዬ,O
መጥታ,O
ለሁሉም,O
ልጆቿ,O
የሚያስፈልጋቸውን,O
አግኝታለች,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማህበራዊ,O
ሚዲያ,O
ገፆቻችንን,O
ይጎብኙ,B-EVENT
ልጆች,O
ተገጣጣሚ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚገኙበት,O
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እየተዝናኑ,O
በትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ህዋን,O
ያስሱ,O
መነሻዬ,O
የልጆችዎን,O
መነሻ,O
የሚያቀሉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
መነሻዬ,O
አና,O
በመነሻዬ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ተማርካ,O
ፀቧን,O
ረስታለች,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
በባለ,O
ጆይስቲኩ,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
እየተጫወቱ,O
ልጆች,O
በክረምቱ,O
ይደሰቱ,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ወላጆች,O
ወደኛ,O
ሲመጡ,O
ለልጆችዎ,O
እንደየዝንባሌያቸው,O
በመነሻዬ,O
በሽሽሽ,O
ነው,O
ምርጫቸው,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የሚያስፈልጋቸውን,O
እንዳያጡ,O
ወደ,O
መነሻዬ,O
ይምጡ,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
እውቀትና,O
ጨዋታ,O
በአንድ,O
ተካቷል,O
ሁሉም,O
ወደውታል,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ትምህርታዊ,O
መዝናኛን,O
የሚመርጡ,O
ወላጆች,O
ለልጆቻቸው,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
ሆኗል,O
ምርጫቸው,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ለዛሬ,O
አበባዎች,O
ለነገ,O
ፍሬዎች,O
ህልማቸውን,O
እውን,O
የሚያደርጉ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ከመነሻዬ,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ዱዱ,O
መነሻዬን,O
ወዳዋለች,O
ለክረምት,O
የምትፈልገውን,O
አግኝታለች,O
መነሻዬ,O
ለልጆች,O
የሚሆኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎችን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ስፍራ,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
አንዴ,O
በገዙት,O
ብዙ,O
አይነት,O
ሞዴሎችን,O
የሚሰሩባቸው,O
ተገጣጣሚ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
ከመነሻዬ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
መነሻዬ,O
ዛሬን,O
እያዝናኑ,O
ነገን,O
የሚያቃኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻወች,O
ወደሚገኙበት,O
ስፍራ,O
እንኳን,O
ደህና,O
መጡ,O
በዕድሜና,O
በአይነት,O
የተከፋፈሉ,O
ስለሚገዙት,O
ምርት,O
በቂ,O
መረጃ,O
የሚያገኙበት,B-LOC
በአይነቱ,O
ለየት,O
ያለ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ባለ,O
ጆይስቲኩ,O
መነሻዬ,O
ከጥናት,O
በኋላ,O
ላለ,O
ጨዋታ,O
ምርጫዬ,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዐይናቸውን,O
ከሳሙና,O
ለቅሶውም,O
ሳሙናውም,O
ከአይናቸው,O
ይራቅ,O
በቀላሉ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
መጥበብና,O
መስፋት,O
የሚችል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የማዕዘን,O
መሸፈኛ,O
የልጅዎን,O
ደህንነት,O
የሚጠብቁበት,O
በቀላሉ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
ምንም,O
አይነት,O
ቀለም,O
ስለሌለው,O
የቤትዎን,O
ውበት,O
የማያበላሽ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእዉቀት,O
መንገድ,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
በር,O
ሳይጋጭሳይጠረቀም,O
መነሻዬ,O
እጅዎ,O
እንዳይቀረጠፍ,O
የሚከላከል,O
ድምፅን,O
ይቀንሳል,O
በቀላሉ,O
የሚያስቀምጡት,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ልጆች,O
ከጫወታ,O
ወላጆች,O
ከእፎይታ,O
አይለዩ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ለወላጆች,O
እረፍት,O
መነሻዬ,O
በቤት,O
ውስ,O
የልጆችዎን,O
ደህንነት,O
የሚጠብቁ,O
ምርቶች,O
ከመነሻዬ,O
ሁሉም,O
ለአጠቃቀም,O
ምቹ,O
የሆኑ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
ትምህርት,O
እና,O
ጫወታ,O
በአንድ,O
ገበታ,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሩቢክስ,O
ኪዩብ,O
ከባለ,O
ጀምሮ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የጠርዝ,O
መሸፈኛ,O
ከጠርዝ,O
ያውጣችሁ,O
በቀላሉ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
ቀለም,O
ስለሌለው,O
የቤትዎን,O
ገፅታ,O
የማያበላሽ,O
በሚፈልጉት,O
ቦታ,O
ላይ,O
መለጠፍ,O
የሚችል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ዐይናቸውን,O
ከሳሙና,O
ለቅሶውም,O
ሳሙናውም,O
ከአይናቸው,O
ይራቅ,O
በቀላሉ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
መጥበብና,O
መስፋት,O
የሚችል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ሀኪም,O
ለመሆን,O
ለሚመኙ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የሚሆኑ,O
ተገጣጣሚ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
በተለያዩ,O
አማራጭ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የማዕዘን,O
መሸፈኛ,O
የልጅዎን,O
ደህንነት,O
የሚጠብቁበት,O
በቀላሉ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
ምንም,O
አይነት,O
ቀለም,O
ስለሌለው,O
የቤትዎን,O
ውበት,O
የማያበላሽ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ቲቪውን,O
ለኔ,O
ተውት,O
ልጅም,O
ቲቪም,O
አይጎዱ,O
የልጆችዎን,O
ደህንነት,O
የሚጠብቅ,O
በቀላሉ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የልብ,O
ስሻሊስት,O
መሆን,O
የሚያስመኝ,O
ልጆች,O
ስለ,O
ሰው,O
ልጅ,O
ልብ,O
በጥልቀት,O
የሚረዱበት,O
የሚገጣጠሙ,O
የልብ,O
ክፍሎችን,O
የያዘ,O
የተማሩትን,O
በተግባር,O
የሚለማመዱበት,O
ስለያንዳንዱ,O
የልብ,O
ክፍል,O
የሚያስረዳ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
አንደኛው,O
የአካል,O
ክፍል,O
ከሌላኛው,O
ጋር,O
የሚኖረውን,O
ግንኙነት,O
የሚያውቁበት,O
የህክምና,O
ባለሙያ,O
የመሆን,O
ፍላጎትን,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
በጋራ,O
ሆነው,O
ሊማሩ,O
የሚችሉበት,O
ለልጆች,O
አሪፍ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚቆይ,O
ሆኖ,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ከአንገት,O
በላይ,O
ስላሉ,O
የሰውነት,O
ክፍሎች,O
መማሪያ,O
ልጆች,O
ከአንገት,O
በላይ,O
ስላሉ,O
የሰውነት,O
ክፍሎች,O
በጥልቀት,O
የሚረዱበት,O
የሚገጣጠሙ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
የያዘ,O
የተማሩትን,O
በተግባር,O
የሚለማመዱበት,O
ስለያንዳንዱ,O
የሰውነት,O
ክፍል,O
የሚያስረዳ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
አንደኛው,O
የአካል,O
ክፍል,O
ከሌላኛው,O
ጋር,O
የሚኖረውን,O
ግንኙነት,O
የሚያውቁበት,O
የህክምና,O
ባለሙያ,O
የመሆን,O
ፍላጎትን,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
በጋራ,O
ሆነው,O
ሊማሩ,O
የሚችሉበት,O
ለልጆች,O
አሪፍ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚቆይ,O
ሆኖ,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ዳንሰኛዋ,O
ንብ,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ዳንሰኛውን,O
ልጅ,O
ለልጆችዎ,O
ዲግሪ,O
የሚሽከረከር,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የጆሮ,O
ሀኪም,O
መሆን,O
ከፈለጉ,O
ይችላሉ,O
ልጆች,O
ስለ,O
ሰው,O
ልጅ,O
ጆሮ,O
በጥልቀት,O
የሚረዱበት,O
የሚገጣጠሙ,O
የጆሮ,O
ክፍሎችን,O
የያዘ,O
የተማሩትን,O
በተግባር,O
የሚለማመዱበት,O
ስለያንዳንዱ,O
የጆሮ,O
ክፍል,O
የሚያስረዳ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
አንደኛው,O
የአካል,O
ክፍል,O
ከሌላኛው,O
ጋር,O
የሚኖረውን,O
ግንኙነት,O
የሚያውቁበት,O
የህክምና,O
ባለሙያ,O
የመሆን,O
ፍላጎትን,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
በጋራ,O
ሆነው,O
ሊማሩ,O
የሚችሉበት,O
ለልጆች,O
አሪፍ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚቆይ,O
ሆኖ,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ሀኪም,O
መሆን,O
የሚያስመኝ,O
ልጆች,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
በጥልቀት,O
የሚረዱበት,O
የሚገጣጠሙ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
የያዘ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የተማሩትን,O
በተግባር,O
የሚለማመዱበት,O
ስለያንዳንዱ,O
የሰውነት,O
ክፍል,O
የሚያስረዳ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
አንደኛው,O
የአካል,O
ክፍል,O
ከሌላኛው,O
ጋር,O
የሚኖረውን,O
ግንኙነት,O
የሚያውቁበት,O
የህክምና,O
ባለሙያ,O
የመሆን,O
ፍላጎትን,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
በጋራ,O
ሆነው,O
ሊማሩ,O
የሚችሉበት,O
ለልጆች,O
አሪፍ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚቆይ,O
ሆኖ,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ስለመኪና,O
አሰራር,O
ጠንቅቀው,O
የሚያውቁበት,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ባለ,O
ሲልንደር,O
እጅግ,O
ዘመናዊ,O
መኪናን,O
የሚገጣጥሙበት,O
ስለ,O
እያንዳንዱ,O
የመኪና,O
ክፍል,O
በጥልቀት,O
መረዳት,O
የሚያስችል,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
የመካኒካል,O
ምህንድስና,O
እውቀታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
እራሳቸው,O
ገጥመው,O
በሪሞት,O
የሚነዱት,O
ኤክስካቫተር,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ሞተር,O
ባትሪና,O
የተለያዩ,O
የመስሪያ,O
አካላትን,O
ያካተተ,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
እያንዳንዱን,O
የኤክስካቫተር,O
እንቅስቃሴ,O
ማከናወን,O
የሚችል,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
የመካኒካል,O
ምህንድስና,O
እውቀታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ይህን,O
የመሠለ,O
መርከብ,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
እንዲህ,O
ያለ,O
ውብ,O
መርከብ,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ከጥንታዊ,O
የመርከብ,O
አሰራር,O
ጋር,O
የሚተዋወቁበት,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ይህን,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ውሻዋን,O
በብሎክ,O
ይስሯት,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ዶሮውን,O
በብሎክ,O
ይስሯት,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ነብሩን,O
በብሎክ,O
ይስሩት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
በሜዝ,O
ጨዋታ,O
ይዝናኑ,O
ስለ,O
ህዋ,O
የሚገልፁ,O
ምስሎች,O
ያሉት,O
በሁለት,O
በኩል,O
የሚጫወቱበት,O
ትኩረትን,O
ጥልቅ,O
ምልከታን,O
የሚለማመዱበት,O
በእጃቸው,O
ሚዛንን,O
መጠበቅን,O
የሚለማመዱበት,O
የማሰላሰል,O
አቅማቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ለአያያዝ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ደጋግመው,O
ቢጫወቱበት,O
የማይሰለች,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚጨምር,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
የሚያሳድግ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ተወዳጆቹን,O
ካራክተሮች,O
ለልጆችዎ,O
የስይደር,O
ማን,O
እና,O
ሱፐርማን,O
አሻንጉሊቶችን,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ከተወዳጅ,O
ካራክተሮቻቸው,O
ጋር,O
የተለያዩ,O
ታሪኮችን,O
እየፈጠሩ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውቦቹን,O
የጨርቅ,O
አሻንጉሊቶች,O
ለልጆችዎ,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረቡ,O
ለስላሳና,O
ለህጻናት,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እጆች,O
ምቹ,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ሩቢክስ,O
ኪዩብ,O
ጠንካራና,O
በፍጥነት,O
ለመሥራት,O
አመቺ,O
አልጎሪዝምን,O
በመጠቀም,O
አሰራሩን,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
የማሰላሰል,O
ችሎታንና,O
የማስታወስ,O
አቅምን,O
የሚያዳብር,O
በአለማችን,O
ተወዳጅ,O
የሆነ,O
መጫወቻ,O
ከልጅ,O
እስከ,O
አዋቂ,O
ሁሉም,O
የሚዝናናበት,O
ከድብርት,O
ለመላቀቅ,O
እና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ችግርን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚጨምር,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
ትዕግስትን,O
የሚለማመዱበት,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሩቢክስ,O
ኪዩብ,O
ጠንካራና,O
በፍጥነት,O
ለመሥራት,O
አመቺ,O
አልጎሪዝምን,O
በመጠቀም,O
አሰራሩን,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
በአለማችን,O
ተወዳጅ,O
የሆነ,O
መጫወቻ,O
ከልጅ,O
እስከ,O
አዋቂ,O
ሁሉም,O
የሚዝናናበት,O
የማሰላሰል,O
ችሎታንና,O
የማስታወስ,O
አቅምን,O
የሚያዳብር,O
ከድብርት,O
ለመላቀቅ,O
እና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ችግርን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚጨምር,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
ትዕግስትን,O
የሚለማመዱበት,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ውቧን,O
ሮት,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ዪተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ይህን,O
የውድድር,O
መኪና,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ደስተኛውን,O
ውሻ,O
በጭቃ,O
ይስሩ,O
ልጆች,O
እያቦኩ,O
የውሻ,O
ቅርፅ,O
የሚሰሩበት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያም,O
ሆነ,O
ማቡኪያ,O
ውሃ,O
የማይፈልግ,O
ልብስም,O
ሆነ,O
ቤትን,O
የማያቆሽሽ,O
በሁለት,O
ዓይነት,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
የእጆቻቸውንና,O
የጣቶቻቸውን,O
ጥንካሬ,O
ያዳብሩበታል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
ያዳብሩበታል,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
ይለማመዱበታል,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
ያጎለብቱበታል,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ጉጉቷን,O
በጭቃ,O
ይስሩ,O
ልጆች,O
እያቦኩ,O
የጉጉት,O
ቅርፅ,O
የሚሰሩበት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያም,O
ሆነ,O
ማቡኪያ,O
ውሃ,O
የማይፈልግ,O
ልብስም,O
ሆነ,O
ቤትን,O
የማያቆሽሽ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
የእጆቻቸውንና,O
የጣቶቻቸውን,O
ጥንካሬ,O
ያዳብሩበታል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
ያዳብሩበታል,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
ይለማመዱበታል,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
ያጎለብቱበታል,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ሮቦቱን,O
በጭቃ,O
ይስሩ,O
ልጆች,O
እያቦኩ,O
የሮቦት,O
ቅርፅ,O
የሚሰሩበት,O
ሰርተው,O
ከጨረሱት,O
በኋላ,O
መንቀሳቀስ,O
የሚችል,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያም,O
ሆነ,O
ማቡኪያ,O
ውሃ,O
የማይፈልግ,O
ልብስም,O
ሆነ,O
ቤትን,O
የማያቆሽሽ,O
በሁለት,O
ዓይነት,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
የእጆቻቸውንና,O
የጣቶቻቸውን,O
ጥንካሬ,O
ያዳብሩበታል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
ያዳብሩበታል,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
ይለማመዱበታል,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
ያጎለብቱበታል,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ሮኬትን,O
በሚገጣጠም,O
ብሎክ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ከተገጣጠመ,O
በኃላ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ስለ,O
ሮኬት,O
አሰራር,O
ግንዛቤን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ገጣጥመው,O
ሲጨርሱ,O
እየተጫወቱ,O
አሪፍ,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
የሜካኒካል,O
ምህንድስና,O
እውቀትን,O
የሚያዳብር,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የስስ,O
ሳተላይት,O
በሚገጣጠም,O
ብሎክ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ከተገጣጠመ,O
በኃላ,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ስለ,O
ሳተላይት,O
አሰራር,O
ግንዛቤን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ገጣጥመው,O
ሲጨርሱ,O
እየተጫወቱ,O
አሪፍ,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
የሜካኒካል,O
ምህንድስና,O
እውቀትን,O
የሚያዳብር,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ጨረቃ,O
ላይ,O
ለመንቀሳቀስ,O
የሚረዳ,O
ተሽከርካሪ,O
በሚገጣጠም,O
ብሎክ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ከተገጣጠመ,O
በኃላ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ስለ,O
ሉናር,O
ሮቨር,O
አሰራር,O
ግንዛቤን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ገጣጥመው,O
ሲጨርሱ,O
እየተጫወቱ,O
አሪፍ,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
የሜካኒካል,O
ምህንድስና,O
እውቀትን,O
የሚያዳብር,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መሬትንና,O
ጨረቃን,O
ስለሚያገናኘው,O
ተሽከርካሪ,O
በሚገጣጠም,O
ብሎክ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ከተገጣጠመ,O
በኃላ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ስለ,O
ስስ,O
ሸትል,O
አሰራር,O
ግንዛቤን,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ገጣጥመው,O
ሲጨርሱ,O
እየተጫወቱ,O
አሪፍ,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
የሜካኒካል,O
ምህንድስና,O
እውቀትን,O
የሚያዳብር,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ማግኔቲክ,O
የቼዝና,O
የዳማ,O
መጫወቻ,O
በአንድ,O
ላይ,O
ወላጆችና,O
ልጆች,O
በጋራ,O
የሚጫወቱት,O
ማግኔቲክ,O
ስለሆነ,O
ለመጫወት,O
አመቺ,O
የማሰላሰል,O
አቅምን,O
በእጅጉ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ችግርን,O
የመፍታት,O
ክህሎታቸውን,O
የሚያጎለብቱበት,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
የውድድር,O
መንፈስን,O
ለማዳበር,O
የሚያግዝ,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
በእጅጉ,O
የሚጨምር,O
የፈጠራ,O
ክህሎትንና,O
ነገሮችን,O
አስቀድሞ,O
የማሰብ,O
ክህሎትን,O
የሚለማመዱበት,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
በሪሞት,O
የሚሰራ,O
ዳንሰኛ,O
ሮቦት,O
ቻርጅ,O
በማድረግ,O
ብቻ,O
የሚጫወቱበት,O
የተለያዩ,O
ክፍሎቹን,O
በሪሞት,O
ማንቀሳቀስ,O
የሚቻል,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ይህን,O
ብረት,O
ለበስ,O
ታንክ,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዝነኛውኝ,O
ባለ,O
ሰአት,O
ህንፃ,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ይህን,O
በብረት,O
ይስሩ,O
ሙሉ,O
በሙሉ,O
ከብረት,O
የሚሰራ,O
የራሱ,O
መቁረጫና,O
ማጠፊያ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
ጌጥ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሴሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ፈታኝ,O
ፐዝል,O
ለሚፈልጉ,O
ተመራጭ,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ያሻቸውን,O
ቅርፅ,O
በጭቃ,O
የሚሰሩበት,O
የተለያየ,O
ቀለም,O
የተዘጀ,O
መስሪያ,O
ጭቃን,O
የያዘ,O
የተለያዩ,O
ቅርፅ,O
ማውጫ,O
እቃዎችን,O
ያካተተ,O
ምንም,O
አይነት,O
ሽታ,O
የሌለው,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋልን,O
ያካተተ,O
እስከ,O
ሜትር,O
ድረስ,O
መለጠጥ,O
የሚችል,O
ልብስም,O
ሆነ,O
ቤትን,O
የማያቆሽሽ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
የእጆቻቸውንና,O
የጣቶቻቸውን,O
ጥንካሬ,O
ያዳብሩበታል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
ያዳብሩበታል,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
ይለማመዱበታል,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
ያጎለብቱበታል,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ቤት,O
በማያበላሽ,O
ጭቃ,O
ይጫወቱ,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረቡ,O
ልጆች,O
የሚፈልጉትን,O
አይነት,O
ዲዛይን,O
ሊሰሩ,O
የሚችሉበት,O
ለስላሳና,O
ለአሰራር,O
ምቹ,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያም,O
ሆነ,O
ማቡኪያ,O
ውሃ,O
የማይፈልግ,O
ልብስም,O
ሆነ,O
ቤትን,O
የማያቆሽሽ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
የእጆቻቸውንና,O
የጣቶቻቸውን,O
ጥንካሬ,O
ያዳብሩበታል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
ያዳብሩበታል,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
ይለማመዱበታል,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
ያጎለብቱበታል,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
የንፋስ,O
ኃይል,O
ማመንጫን,O
በብሎክ,O
ለልጆችዎ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
የተለያዩ,O
ዲዛይኖችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ትራክተርን,O
በብሎክ,O
ለልጆችዎ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
የተለያዩ,O
ዲዛይኖችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ባቡርን,O
በብሎክ,O
ለልጆችዎ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
የተለያዩ,O
ዲዛይኖችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
አንበሳን,O
በብሎክ,O
ለልጆችዎ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
የተለያዩ,O
ዲዛይኖችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ዲዛይኑን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ልጆች,O
ቀለማትና,O
ቅርፆችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የእንጨት,O
አሻንጉሊቶቹን,O
ሰርከስ,O
ያሰሯቸው,O
የእንጨት,O
አሻንጉሊቶች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ዲዛይኖችና,O
ካርዶችንና,O
ማኑዋልን,O
ያካተተ,O
ልጆች,O
ሚዛን,O
ጠብቆ,O
መደርደርን,O
የሚለማመዱበት,O
በግልም,O
ሆነ,O
በጋራ,O
ሊጫወቱት,O
የሚችሉት,O
ቀለማትን,O
በቀላሉ,O
የሚለዩበት,O
የልጆችን,O
የማሰላሰል,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
በጠንካራ,O
ጥሬ,O
እቃ,O
የልጆችን,O
ደህንነት,O
ታሳቢ,O
ተደርጎ,O
የተሰራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ከተማን,O
በእንጨት,O
ብሎኮች,O
ይገንቡ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ዲዛይኖችን,O
ያለገደብ,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ሙሉ,O
ለሙሉ,O
ከእንጨት,O
የተሰሩ,O
ብሎኮችን,O
የያዘ,O
የሚፈልጉትን,O
ዲዛይን,O
ለመስራት,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማይፈልግ,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
ሊጠቀሙበት,O
የሚችሉት,O
ኬጁ,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
አዝናኝ,O
ባለ,O
መብራት,O
ቡቺ,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
የእንስሳት,O
ድምጾች,O
ያሉት,O
ማራኪ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ይህን,O
ቅንጡው,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
ለልጆችዎ,O
ውብና,O
ማራኪ,O
እይታ,O
ያለው,O
ልጆች,O
ስለ,O
መኪና,O
አጠቃላይ,O
ገፅታ,O
የሚያውቁበት,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
በተለያዩ,O
ስፍራዎች,O
ላይ,O
እንደልብ,O
መንቀሳቀስ,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ስማድረግና,O
ሀላፊነት,O
መውሰድን,O
ይማሩበታል,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉና,O
ከስክሪን,O
ውጭ,O
ጊዜ,O
እንዲያሳልፉ,O
ያደርጋቸዋል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
ያሳድጋል,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
ያጠናክራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መኪና,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ማነው,O
ቶሎ,O
የሚደረድረው,O
ልጆች,O
ኩባያዎቹን,O
በፍጥነት,O
እየደረደሩ,O
የሚጫወቱበት,O
የመጫወቻ,O
ኩባያዎችን,O
የያዘ,O
በግልም,O
ሆነ,O
በጋራ,O
መጫወት,O
የሚቻል,O
ስለ,O
አጨዋወቱ,O
የየሚያስረዳ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
የልጆችን,O
የማሰላሰል,O
ክህሎት,O
የሚያዳብር,O
ለአያያዝ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ደጋግመው,O
ቢጫወቱበት,O
የማይሰለች,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚጨምር,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ስለ,O
ሮሰሰር,O
ምን,O
ያህል,O
ያውቃሉ,O
መነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
እና,O
ምንድነው,O
መነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ውልና,O
ማስረጃ,O
ያለበት,O
ህንፃ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሀኪም,O
ለመሆን,O
ለሚመኙ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የሚሆኑ,O
ተገጣጣሚ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
በተለያዮ,O
አማራጭ,O
የሚሸምቱበት,O
ምርጡ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መነሻዬ,O
ዛሬን,O
እያዝናኑ,O
ነገን,O
የሚያቃኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻወች,O
ወደሚገኙበት,O
ስፍራ,O
እንኳን,O
ደህና,O
መጡ,O
በዕድሜና,O
በአይነት,O
የተከፋፈሉ,O
ስለሚገዙት,O
ምርት,O
በቂ,O
መረጃ,O
የሚያገኙበት,B-LOC
በአይነቱ,O
ለየት,O
ያለ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ተገጣጥመው,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀሱ,O
መኪኖች,O
ልጆች,O
በራሳቸው,O
እጆች,O
ገጣጥመው,O
የሚሰሯቸው,O
ፌራሪና,O
ቡጋቲን,O
የመሠሉ,O
ቅንጡ,O
መኪናዎች,O
ሪሞታቸው,O
በዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መስራት,O
የሚችል,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
የመኪና,O
ክፍሎችን,O
የሚያውቁበት,O
እያንዳንዱን,O
አሰራር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያላቸው,O
ለልጆችዎ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችሉ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብሩ,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዱ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ቻርጅ,O
ተደርገው,O
የሚንቀሳቀሱ,O
ሞተርሳይክል,O
ከመነሻዬ,O
ሞተርሳይክል,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
እንዲያሽከረክሩ,O
ደጋፊ,O
ጎማዎች,O
ያሉት,O
ሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የሚፈልጉትን,O
ሙዚቃ,O
ከስልክ,O
ጋር,O
አገናኝተው,O
ማድመጥ,O
የሚችሉበት,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
የሚሄድ,O
ወላጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮልም,O
ጭምር,O
መቆጣጠር,O
የሚችሉት,O
ምቹና,O
ከሌዘር,O
የተሰራ,O
ወንበር,O
ያለው,O
አውቶማቲክ,O
የመኪና,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ቮልት,O
ባትሪን,O
የሚጠቀሙ,O
እና,O
በፌራሪ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
በእነዚህ,O
መጫወቻዎች,O
ልጆች,O
የሚያምሩ,O
ቅርፃችን,O
እየሰሩ,O
የዕደ,O
ጥበብ,O
ችሎታቸውን,O
ያዳብራሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ጭቃ,O
ኑጭቃእናቡካ,O
ድንቅልጆች,O
በኛው,O
ክፍለ,O
ዘመን,O
የተሰራውን,O
የቱርክን,O
ጥንታዊ,O
ህንፃ,O
በቤትዎ,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
ተገጣጥሞ,O
ሲያልቅ,O
ሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ጥንታዊ,O
የህንፃ,O
አሰራርን,O
የሚያዩበት,O
አርክቴክቸራል,O
ግንዛቤን,O
የሚያዳብሩበት,O
አሰራሩን,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኑዋል,O
ያለው,O
ከአንድ,O
ጊዜ,O
በላይ,O
ደጋግመው,O
የሚሰሩበት,O
አትኩሮትንና,O
ፅናትን,O
የሚለማመዱበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
የሚጨምር,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መነሻዬ,O
ዛሬን,O
እያዝናኑ,O
ነገን,O
የሚያቃኑ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻወች,O
ወደሚገኙበት,O
ስፍራ,O
እንኳን,O
ደህና,O
መጡ,O
በዕድሜና,O
በአይነት,O
የተከፋፈሉ,O
ስለሚገዙት,O
ምርት,O
በቂ,O
መረጃ,O
የሚያገኙበት,B-LOC
በአይነቱ,O
ለየት,O
ያለ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ጂኦሜትራዊ,O
ቅርጾችን,O
በስቲከሮች,O
ለልጆች,O
በተለያዩ,O
እንስሳት,O
ምስል,O
ላይ,O
ስቲከሮችን,O
እየለጠፉ,O
የሚጫወቱበት,O
ሲዘረጋ,O
ከአንድ,O
ሜትር,O
በላይ,O
የሚሆን,O
ተለጣፊ,O
ስቲከር,O
ያለው,O
ልጆች,O
ጂኦሜትራዊ,O
ቅርጾችን,O
የሚማሩበት,O
የተለያዩ,O
እንስሳት,O
ምስሎችን,O
የሚለዩበት,O
ልጆች,O
ቀለማትን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ተለጣፊ,O
ስቲከሮችን,O
በትክክል,O
መለጠፍን,O
የሚለማመዱበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
ምቹ,O
ሆኖ,O
የተዘጋጀ,O
ትእግስትንና,O
አትኩሮትን,O
የሚያዳብሩበት,O
የፈጠራ,O
ክህሎትን,O
በእጅጉ,O
የሚያዳብር,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
የሚጨምር,O
የልጆችን,O
ደህንነት,O
በጠበቀ,O
መልኩ,O
የተሰራ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
የልጆችን,O
ምክንያታዊ,O
አስተሳሰብን,O
እና,O
ምናባዊ,O
አቅምን,O
የሚያጎለብት,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
በፍጥነት,O
ለነገሮች,O
ምላሽ,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
ምርጥ,O
መጫወቻ,O
የተለያዩ,O
ደረጃዎች,O
ያሉት,O
ብልጭ,O
ድርግም,O
የሚሉ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ዲጂታል,O
ውጤት,O
መመዝገቢያ,O
ቦርድ,O
ያለው,O
አዝናኝና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
ሳይሰላቹ,O
የሚጫወቱት,O
የልጆችን,O
የማየት,O
ችሎታ,O
የሚያዳብር,O
የአይን,O
እና,O
የእጅ,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
የፈጠራ,O
ችሎታ,O
የሚያጎለብት,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ባለ,O
መብራቷ,O
ኳስ,O
በጣም,O
ለስላሳና,O
ምቹ,O
ኳስ,O
ብርሃን,O
ስላለው,O
ልጆች,O
ሳይሰላቹ,O
የሚጫወቱበት,O
የልጆችን,O
የእይታ,O
ችሎታ,O
የሚያዳብር,O
ኳሱን,O
ተከትለው,O
ልጆች,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚቆይ,O
የልጆችን,O
ደህንነት,O
በጠበቀ,O
መልኩ,O
የተሰራ,O
ዋጋው,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ለመላው,O
የክርስትና,O
እምነት,O
ተከታዮች,O
በሙሉ,O
እንኳን,O
ለገና,O
በዓል,O
በሰላም,O
አደረሳቹ,O
መነሻዬ,O
የልጆዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ያግኙን,O
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
የግላቸው,O
አድርገዋል,O
ደስታቸው,O
ይጋባል,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ለልጆችዎ,O
ትምህርትና,O
ጨዋታ,O
ዘመን,O
ተሻጋሪ,O
ስጦታ,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መልካም,O
የገና,O
በዓል,O
ከመነሻዬ,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀሱ,O
መኪኖች,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የልጆችመኪና,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውብ,O
ቅርፃችን,O
የሚሰጡ,O
ፐዝሎች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በመነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
ሁሉም,O
በአንድ,O
ተካቷል,O
ደስስስ,O
ይላል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ታብሌት,O
መነሻዬታብሌት,O
ገና,O
ልጆች,O
ልጆች,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፋባቸው,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የሚሸምቱበት,O
ምርጡ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ገና,O
ልጆች,O
ታላቅየገናስጦታከመነሻዬ,O
በእነዚህ,O
መጫወቻዎች,O
ልጆች,O
የሚያምሩ,O
ቅርፃችን,O
እየሰሩ,O
የዕደ,O
ጥበብ,O
ችሎታቸውን,O
ያዳብራሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ጭቃ,O
ኑጭቃእናቡካ,O
ድንቅልጆች,O
ለገና,O
ውዱ,O
ስጦታ,O
ከመነሻዬ,O
የሚወዱትን,O
ጌም,O
መርጠው,O
ከቤተሰብዎ,O
ጋር,O
አሪፍ,O
ጊዜን,O
ያሳልፉ,O
ቼዝ,O
ዳማ,O
ዳርት,O
ሩቢክስ,O
ኪዩብ,O
ቢንጎ,O
ቦውሊንግ,O
የቁጥር,O
ጨዋታዎች,O
እንዲሁም,O
ሌሎችም,O
አስደሳች,O
ጌሞች,O
የውድድር,O
መንፈስን,O
የሚፈጥሩ,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብሩ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚጨምሩ,O
በየትኛውም,O
እድሜ,O
ክልል,O
ለሚገኙ,O
ተመራጭ,O
መዝናኛዎች,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ቼዝ,O
ልጆች,O
ለውድ,O
ልጆዎ,O
ስጦታ,O
ከመነሻዬ,O
ቻርጅ,O
ተደርገው,O
የሚንቀሳቀሱ,O
ሞተርሳይክል,O
ከመነሻዬ,O
ሞተርሳይክል,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
እንዲያሽከረክሩ,O
ደጋፊ,O
ጎማዎች,O
ያሉት,O
ሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የሚፈልጉትን,O
ሙዚቃ,O
ከስልክ,O
ጋር,O
አገናኝተው,O
ማድመጥ,O
የሚችሉበት,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ለውድ,O
ልጆዎ,O
ስጦታ,O
ከመነሻዬ,O
የልጆች,O
መኪና,O
በተለያየ,O
አይነት,O
አማራጭ,O
ለልጆችዎ,O
የቀረቡ,O
ማኗል,O
ተሽከርካሪዎች,O
ከመነሻዬ,O
ልጆች,O
በእግራቸው,O
እንቅስቃሴን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዙ,O
በፌራሪና,O
በርሽ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪና,O
ኤሌክትሪክ,O
የማይፈልጉ,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብሩ,O
በጥራት,O
የተመረቱና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
በቴክኖሎጂ,O
የካበተ,O
ሁሉን,O
በአንድ,O
ያካተተ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
የግላቸው,O
አድርገዋል,O
ደስታቸው,O
ይጋባል,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ታላቅየገናስጦታከመነሻዬ,O
በእነዚህ,O
መጫወቻዎች,O
ልጆች,O
የሚያምሩ,O
ቅርፃችን,O
እየሰሩ,O
የዕደ,O
ጥበብ,O
ችሎታቸውን,O
ያዳብራሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ጭቃ,O
ኑጭቃእናቡካ,O
ድንቅልጆች,O
ሸዊት,O
ስለ,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ምን,O
ትላለች,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ለልጆችዎ,O
ትምህርትና,O
ጨዋታ,O
ዘመን,O
ተሻጋሪ,O
ስጦታ,O
መነሻዬታብሌትጥቅል,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
በመነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
ሁሉም,O
የሚፈልጉትን,O
አግኝተዋል,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
በጉጉት,O
እንደተጠበቀ,O
ብዙ,O
ሆኖ,O
በላቀ,O
ጥራት,O
ደረሰ,O
መነሻዬየልጆችታብሌት,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
ዋጋ,O
ብር,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
ትምህርት,O
እና,O
ጫወታ,O
በአንድ,O
ገበታ,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
ጥቅል,O
በቴክኖሎጂ,O
የካበተ,O
ሁሉን,O
በአንድ,O
ያካተተ,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሀኪም,O
ለመሆን,O
ለሚመኙ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የሚሆኑ,O
ተገጣጣሚ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
በተለያዮ,O
አማራጭ,O
የሚሸምቱበት,O
ምርጡ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
በድሮ,O
ገላግሌ,O
ታብሌት,O
እና,O
በአዲሱ,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
መሀከል,O
ያለው,O
ልዩነት,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
የሚሄድ,O
ወላጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮልም,O
ጭምር,O
መቆጣጠር,O
የሚችሉት,O
ምቹና,O
ከሌዘር,O
የተሰራ,O
ወንበር,O
ያለው,O
አውቶማቲክ,O
የመኪና,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ቮልት,O
ባትሪን,O
የሚጠቀሙ,O
እና,O
በፌራሪ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ፅንሰ,O
ሀሳብ,O
በቀላሉ,O
የሚተጣጠፋ,O
የሚሰካኩ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
የልጆችን,O
የፈጠራ,O
አቅም,O
የሚያጎለብቱ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ያለጥርጥር,O
ልጆች,O
የሚወዷቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ቻርጅ,O
የማይፈልጉ,O
ማኗል,O
መኪኖች,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የሚያገኙበት,B-LOC
ምርጥ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ከጥናት,O
በኃላ,O
ላለ,O
ጨዋታ,O
በመነሻዬ,O
ጌሞች,O
ፈታ,O
መነሻዬታብሌትከገላግሌ,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
አዳማ,O
ሐዋሳ,O
ጅማ,O
ደሴ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አንዴ,O
በገዙት,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ብዙ,O
ዓይነት,O
ሞዴል,O
የሚሰማሩባቸው,O
የሚገጣጠሙ,O
ትምህርታዊ,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
የልጄ,O
ጥቅል,O
ለትንንሽልጆችዎየሚያስፈልጎትንበአንድላይየያዘ,O
ከሲልከን,O
የተሰራ,O
የድድ,O
ማከኪያ,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የበቀላሉ,O
የሚፀዳና,O
የማይመነችክ,O
መሀረብ,O
የጡጦና,O
የርሙዝ,O
ማጠቢያ,O
ብሩሽ,O
የልጅዎን,O
ደህንነት,O
የሚጠብቅ,O
ሻወር,O
እነዚህን,O
ሁሉ,O
በአንድ,O
ብር,O
ብቻ,O
ከገላግሌ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ያሉበት,O
እናደርሳለን,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
አዳማ,O
ሐዋሳ,O
ጅማ,O
ደሴ,O
ባህርዳር,O
ድሬዳዋ,O
ጎንደር,O
ቢሾፍቱ,O
መቐለ,O
ሀረር,O
የተረጋገጠ,O
አንድ,O
ዓመት,O
ዋስትና,O
እንሰጣለን,O
መሀረብ,O
የድድማከኪያ,O
ጡጦማጠቢያ,O
የልጆችጥቅል,O
ድንቅልጆች,O
ገላግሌ,O
መነሻዬ,O
ተገጣጥመው,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀሱ,O
መኪኖች,O
ልጆች,O
በራሳቸው,O
እጆች,O
ገጣጥመው,O
የሚሰሯቸው,O
ፌራሪና,O
ቡጋቲን,O
የመሠሉ,O
ቅንጡ,O
መኪናዎች,O
ሪሞታቸው,O
በዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መስራት,O
የሚችል,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
የመኪና,O
ክፍሎችን,O
የሚያውቁበት,O
እያንዳንዱን,O
አሰራር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያላቸው,O
ለልጆችዎ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችሉ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብሩ,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዱ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
በጉጉት,O
እንደተጠበቀ,O
ብዙ,O
ሆኖ,O
በላቀ,O
ጥራት,O
ደረሰ,O
መነሻዬታብሌትከገላግሌ,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
አዳማ,O
ሐዋሳ,O
ጅማ,O
ደሴ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ውብ,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚሠሩ,O
መኪኖች,O
ከመነሻዬ,O
ቻርጅ,O
የሚደረጉ,O
እና,O
በተለያየ,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
በተለያየ,O
አይነት,O
አማራጭ,O
ለልጆችዎ,O
የቀረቡ,O
ማኗል,O
ተሽከርካሪዎች,O
ከመነሻዬ,O
ልጆች,O
በእግራቸው,O
እንቅስቃሴን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዙ,O
በፌራሪና,O
በርሽ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪና,O
ኤሌክትሪክ,O
የማይፈልጉ,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብሩ,O
በጥራት,O
የተመረቱና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የልጄ,O
ጥቅል,O
ለትንንሽልጆችዎየሚያስፈልጎትንበአንድላይየያዘ,O
ከሲልከን,O
የተሰራ,O
የድድ,O
ማከኪያ,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የበቀላሉ,O
የሚፀዳና,O
የማይመነችክ,O
መሀረብ,O
የጡጦና,O
የርሙዝ,O
ማጠቢያ,O
ብሩሽ,O
የልጅዎን,O
ደህንነት,O
የሚጠብቅ,O
ሻወር,O
እነዚህን,O
ሁሉ,O
በአንድ,O
ብር,O
ብቻ,O
ከገላግሌ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ያሉበት,O
እናደርሳለን,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
አዳማ,O
ሐዋሳ,O
ጅማ,O
ደሴ,O
ባህርዳር,O
ድሬዳዋ,O
ጎንደር,O
ቢሾፍቱ,O
መቐለ,O
ሀረር,O
የተረጋገጠ,O
አንድ,O
ዓመት,O
ዋስትና,O
እንሰጣለን,O
መሀረብ,O
የድድማከኪያ,O
ጡጦማጠቢያ,O
የልጆችጥቅል,O
ድንቅልጆች,O
ገላግሌ,O
መነሻዬ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እንደልባቸው,O
እንዲፅፋና,O
እንዲስሉ,O
የሚረዱ,O
አስደናቂ,O
እቃዎች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የፈጠራ,O
አቅማቸውን,O
እንዲያጎለብቱ,O
የሚረዳቸው,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
በተለያየ,O
አማራጭ,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ምርጥ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሀኪም,O
ለመሆን,O
ለሚመኙ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የሚሆኑ,O
ተገጣጣሚ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
በተለያዮ,O
አማራጭ,O
የሚሸምቱበት,O
ምርጡ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ተናጋሪው,O
የፊደልና,O
የቁጥር,O
መማሪያ,O
ልጆች,O
ሲነኩት,O
ድምፅ,O
እያሰማ,O
የሚያስተምር,O
ፊደላትን,O
ቃላትንና,O
ቁጥሮችን,O
ልጆች,O
በቀላሉ,O
የሚማሩበት,O
የተማሩትን,O
በጥያቄ,O
መልክ,O
የሚፈተኑበት,O
የተለያዩ,O
የህፃናት,O
መዝሙሮችን,O
ያካተተ,O
በተለያዩ,O
አማራጭ,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
በድሮ,O
ገላግሌ,O
ታብሌት,O
እና,O
በአዲሱ,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
መካከል,O
ያለው,O
ልዩነት,O
ይህ,O
ቀረው,O
የማይሉት,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
በአንድ,O
ስፍራ,O
ሜትር,O
ሜትር,O
ስፋት,O
ያለው,O
በውስጡ,O
ዥዋዥዌ,O
የመጻፊያ,O
ቦርድ,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
ወወንበር,O
መደርደሪያ,O
ሸርተቴ,O
የመጫወቻ,O
ፈረስ,O
የተለያዩ,O
ኳሶችና,O
በአየር,O
የሚሞላ,O
የልጆች,O
መጫወቻን,O
በአንድ,O
ላይ,O
የያዘ,O
ምቹ,O
ምንጣፍን,O
ያካተተ,O
በቀላሉ,O
መነቃቀልና,O
መገጣጠም,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረጅም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
የሚጫወቱበት,O
የወላጆችን,O
ጭንቀት,O
ያስቀረ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
እንቅስቃሴዎችን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአቱይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
በጉጉት,O
እንደተጠበቀ,O
ብዙ,O
ሆኖ,O
በላቀ,O
ጥራት,O
ደረሰ,O
መነሻዬታብሌትከገላግሌ,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
አዳማ,O
ሐዋሳ,O
ጅማ,O
ደሴ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ያለጥርጥር,O
ልጆች,O
የሚወዷቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ቻርጅ,O
የማይፈልጉ,O
ማኗል,O
መኪኖች,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የሚያገኙበት,B-LOC
ምርጥ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በጉጉት,O
እንደተጠበቀ,O
ብዙ,O
ሆኖ,O
በላቀ,O
ጥራት,O
ደረሰ,O
መነሻዬታብሌትከገላግሌ,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
በጉጉት,O
እንደተጠበቀ,O
ብዙ,O
ሆኖ,O
በላቀ,O
ጥራት,O
ደረሰ,O
መነሻዬየልጆችታብሌት,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
ወላጆች,O
የልጆቻቸውን,O
የታብሌት,O
አጠቃቀም,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችላቸው,O
ሶፍትዌር,O
ከነአጠቃቀም,O
መመሪያ,O
ጋር,O
ያለው,O
ዘመንኛው,O
አንድሮይድ,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
እና,O
የሆነ,O
ፈጣን,O
ቻርጀር,O
እና,O
ምርጥ,O
ኤርፎንን,O
አካቶ,O
የያዘ,O
የመለማመጃና,O
የጨዋታ,O
ካርዶችን,O
እና,O
መፃፊያዎችን,O
ያካተተ,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መፃፍ,O
የሚያስችል,O
የፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ቦርድ,O
እና,O
መፃፊያ,O
ቀለሞች,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ጆይስቲኮች,O
ያለው,O
አስደናቂ,O
የምስል,O
ጥራትና,O
ኩልል,O
ያለ,O
ድምፅ,O
ያለው,O
ውብና,O
ጠንካራ,O
ሽፋን,O
ስላለው,O
ለአይን,O
ማራኪ,O
ደህንነቱም,O
አስተማማኝ,O
ሽፋኑን,O
ከፈለጉ,O
የሚያወጡት,O
ልጆች,O
ከቦታ,O
ቦታ,O
ሲያንቀሳቅሱት,O
እንዲመች,O
ማንጠልጠያ,O
ያለው,O
ዋጋ,O
ብር,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ያሳ,O
ካንትሪ,O
ታወር,O
ፎቅ,O
ጀሞ,O
ደሊና,O
ህንፃ,O
ምድር,O
ላይ,O
ከኦልማርት,O
ጎን,O
ገርጂ,O
መብራት,O
ሃይል,O
ፋውንቴን,O
ህንፃ,O
ፎቅ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ተግባር,O
ተኮር,O
መለማመጃ,O
የሆኑ,O
መጫዎቻዎችን,O
ገና,O
ከተወለዱ,O
ጀምሮ,O
ላሉ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
በተለያዪ,O
አማራጭ,O
የሚያገኙበት,B-LOC
ምርጥ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
የሚሄድ,O
ወላጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮልም,O
ጭምር,O
መቆጣጠር,O
የሚችሉት,O
ምቹና,O
ከሌዘር,O
የተሰራ,O
ወንበር,O
ያለው,O
አውቶማቲክ,O
የመኪና,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ቮልት,O
ባትሪን,O
የሚጠቀሙ,O
እና,O
በፌራሪ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
መነሻዬየልጆችታብሌት,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
በጉጉት,O
እንደተጠበቀ,O
በላቀ,O
ጥራት,O
ደረሰ,O
መነሻዬየልጆችታብሌት,O
የአዲሱ,O
ትውልድ,O
አዲስ,O
የእውቀት,O
መንገድ,O
ዋናዎቹን,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
በአንድነት,O
የያዘ,O
ዥውዥዌ,O
ሸርተቴና,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
በአንድ,O
ላይ,O
በቀላሉ,O
መገጣጠምና,O
መነቃቀል,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆችን,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
የሚያደርግ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ይህ,O
ቀረው,O
የማይሉት,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
በአንድ,O
ስፍራ,O
ሜትር,O
ሜትር,O
ስፋት,O
ያለው,O
በውስጡ,O
ዥዋዥዌ,O
የመጻፊያ,O
ቦርድ,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
ወወንበር,O
መደርደሪያ,O
ሸርተቴ,O
የመጫወቻ,O
ፈረስ,O
የተለያዩ,O
ኳሶችና,O
በአየር,O
የሚሞላ,O
የልጆች,O
መጫወቻን,O
በአንድ,O
ላይ,O
የያዘ,O
ምቹ,O
ምንጣፍን,O
ያካተተ,O
በቀላሉ,O
መነቃቀልና,O
መገጣጠም,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረጅም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
የሚጫወቱበት,O
የወላጆችን,O
ጭንቀት,O
ያስቀረ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
እንቅስቃሴዎችን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአቱይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
ስፍራ,O
መከለያ,O
ከነዥዋዥዌ,O
ሜትር,O
ሜትር,O
ስፋት,O
ያለው,O
በውስጡ,O
ዥዋዥዌ,O
የመጻፊያ,O
ቦርድ,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
ወንበር,O
የተለያዩ,O
ኳሶችና,O
በአየር,O
የሚሞላ,O
የልጆች,O
መጫወቻን,O
በአንድ,O
ላይ,O
የያዘ,O
ምቹ,O
ምንጣፍን,O
ያካተተ,O
በቀላሉ,O
መነቃቀልና,O
መገጣጠም,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረጅም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
የሚጫወቱበት,O
የወላጆችን,O
ጭንቀት,O
ያስቀረ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
እንቅስቃሴዎችን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ልጆች,O
ያሻቸውን,O
ቅርጾች,O
የሚሰሩባቸው,O
ብሎኮች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የሚሰሯቸውን,O
ሞዴሎች,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያለው,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
በቀላሉ,O
ለመገጣጠም,O
እንዲያመች,O
በመጠን,O
ከፍ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
በባለ,O
ሮኬት,O
ቅርጹ,O
ብሎኮች,O
ደስታን,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ሞዴሎችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
ልጆች,O
በቀላሉ,O
መገጣጠም,O
እንዲችሉ,O
በመጠን,O
ከፍ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በባለመኪና,O
ቅርጹ,O
ብሎኮች,O
ደስታን,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ሞዴሎችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
እነዚህን,O
ብሎኮች,O
ለሚወዷቸው,O
ልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
በቀላሉ,O
ለመገጣጠም,O
እንዲያመች,O
በመጠን,O
ከፍ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በባለኳስ,O
ቅርጹ,O
ብሎኮች,O
ደስታን,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የሚሰሯቸውን,O
ሞዴሎች,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያለው,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
በቀላሉ,O
ለመገጣጠም,O
እንዲያመች,O
በመጠን,O
ከፍ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በአለም,O
ዋንጫ,O
ቅርጹ,O
ብሎኮች,O
ደስታን,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የሚሰሯቸውን,O
ሞዴሎች,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያለው,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
በቀላሉ,O
ለመገጣጠም,O
እንዲያመች,O
በመጠን,O
ከፍ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ያለገደብ,O
ያሻቸውን,O
ቅርጾች,O
የሚሰሩባቸው,O
ብሎኮች,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የሚሰሯቸውን,O
ሞዴሎች,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያለው,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
በቀላሉ,O
ለመገጣጠም,O
እንዲያመች,O
በመጠን,O
ከፍ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በባለነብር,O
ቅርጹ,O
ብሎኮች,O
ደስታን,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ሞዴሎችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
የተለያዩ,O
ስቲከሮችን,O
በውስጡ,O
የያዘ,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የአውሮላን,O
ቅርጾችን,O
በብሎክ,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ሞዴሎችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
የአውሮላን,O
አይነቶችን,O
የሚያውቁበት,O
የሚሰሯቸውን,O
ሞዴሎች,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያለው,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ከተጠቀሙበት,O
በኋላ,O
መልሶ,O
ለማስቀመጥ,O
አመቺ,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
አሚዩዝመንት,O
ርክን,O
በብሎኮች,O
ለልጆች,O
መለማመጃዎች,O
ያሉት,O
የተለያዩ,O
ሞዴሎችን,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ልጆች,O
የኢንጂነሪንግ,O
ጽንሰ,O
ሃሳቦችን,O
የሚማሩበት,O
የሚሰሯቸውን,O
ሞዴሎች,O
በዝርዝር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያለው,O
የፈለጉትን,O
ያህል,O
ጊዜ,O
ደጋግመው,O
መስራት,O
የሚችሉበት,O
ለልጆች,O
ደህንነት,O
ተስማሚ,O
ተደርገው,O
የተዘጋጁ,O
ብሎኮች,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ቀለማትንና,O
ቅርጾችን,O
በቀላሉ,O
መለየት,O
የሚችሉበት,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
አትኩሮትንና,O
ጽናትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብር,O
ምናባዊ,O
አቅምንና,O
ፈጠራን,O
የሚያጎለብት,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዳ,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብር,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀሱ,O
መኪኖች,O
በአይነት,O
በአይነት,O
ከመነሻዬ,O
ቢፈልጉ,O
ሮቦትም,O
መኪናም,O
መሆን,O
የሚችሉ,O
ፌራሪላምቦርጊኒሀመርሬንጅሮቨር,O
መርሴዲስ,O
እና,O
ሌሎችም,O
ቅንጡ,O
መኪኖች,O
ሪሞታቸው,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
ከመኪና,O
አምራች,O
ካምኒወቀቹ,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
በጥራት,O
የተመረቱና,O
ጠንካራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ያለጥርጥር,O
ልጆች,O
የሚወዷቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ቻርጅ,O
የማይፈልጉ,O
ማኗል,O
መኪኖች,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የሚያገኙበት,B-LOC
ምርጥ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
መልካም,O
አዲስ,O
አመት,O
ከመነሻዬ,O
በደስተኛው,O
ፈረስ,O
ላይ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ይዝናኑ,O
ከፈለጉ,O
ቁጭ,O
ብለው,O
ወደፊትና,O
ወደኋላ,O
እያሉ,O
የሚጫወቱበት,O
አልያም,O
በጎማው,O
እየሄዱ,O
የሚዝናኑበት,O
ወላጆች,O
ልጆቻቸውን,O
ለማጫወት,O
አመቺ,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
የተለያዩ,O
ጣፋጭ,O
የልጆች,O
መዝሙሮችን,O
ያካተተ,O
የተለያየ,O
ህብረቀለም,O
ያላቸው,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
ሚዛናቸውን,O
መጠበቅ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
ሲጫወቱ,O
ቢውሉ,O
የማይሰለቹት,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
በደስተኛዋ,O
ቀጭኔ,O
ላይ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ይዝናኑ,O
ከፈለጉ,O
ቁጭ,O
ብለው,O
ወደፊትና,O
ወደኋላ,O
እያሉ,O
የሚጫወቱበት,O
አልያም,O
በጎማው,O
እየሄዱ,O
የሚዝናኑበት,O
ዲግሪ,O
የሚሽከረከር,O
ጎማ,O
ያለው,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የተለያዩ,O
ጣፋጭ,O
የልጆች,O
መዝሙሮችን,O
ያካተተ,O
የተለያየ,O
ህብረቀለም,O
ያላቸው,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
ሚዛናቸውን,O
መጠበቅ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
ሲጫወቱ,O
ቢውሉ,O
የማይሰለቹት,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ይህንን,O
የመሰለ,O
ርሽ,O
መኪና,O
ለትንንሽ,O
ለልጆችዎ,O
በርሽ,O
ካምኒ,O
እውቅና,O
የተሰጠው,O
በተለያዩ,O
የቀለም,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ለልጆች,O
አዝናኝ,O
የሆነ,O
ድምጽ,O
ያለው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ኤሌክትሪክ,O
የማይፈልግ,O
ልጆች,O
ሲጫወቱ,O
ቢውሉ,O
የማይሰለቹት,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ቅንጡዋን,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
በፌራሪ,O
ካምኒ,O
እውቅና,O
የተሰጠው,O
በተለያዩ,O
የቀለም,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ለልጆች,O
አዝናኝ,O
የሆነ,O
ድምጽ,O
ያለው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ኤሌክትሪክ,O
የማይፈልግ,O
ልጆች,O
ሲጫወቱ,O
ቢውሉ,O
የማይሰለቹት,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ቮልስ,O
ዋገን,O
መኪናን,O
ለትንንሽ,O
ለልጆችዎ,O
በቮልስ,O
ዋገን,O
ካምኒ,O
እውቅና,O
የተሰጠው,O
በተለያዩ,O
የቀለም,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ለልጆች,O
አዝናኝ,O
የሆነ,O
ድምጽ,O
ያለው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ኤሌክትሪክ,O
የማይፈልግ,O
ልጆች,O
ሲጫወቱ,O
ቢውሉ,O
የማይሰለቹት,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ባለሙዚቃ,O
የቅርጫት,O
ኳስ,O
መጫወቻ,O
እስከ,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
ቁመቱ,O
ከፍና,O
ዝቅ,O
የሚል,O
ማራኪ,O
ድምጾችና,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
ኳሶችን,O
ሲያስገቡ,O
የተለያዩ,O
ድምጾችን,O
የሚያሰማ,O
ሁለት,O
የመጫወቻ,O
ኳሶች,O
ያሉት,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
የሚያዳብሩበት,O
ልጆች,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
የተለያዩ,O
የሰዉነት,O
እንቅስቃሴዎችን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጠቀሙበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እንዲሆኑ,O
የሚያደርግ,O
ዋጋ,O
ብር,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ያለጥርጥር,O
ልጆች,O
የሚወዷቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪም,O
ሆነ,O
ቻርጅ,O
የማይፈልጉ,O
ማኗል,O
መኪኖች,O
በተለያዩ,O
አማራጮች,B-ORG
የሚያገኙበት,B-LOC
ምርጥ,O
ስፍራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ተገጣጥመው,O
የሚንቀሳቀሱ,O
ሮቦቶች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
በራሳቸው,O
እጅ,O
ገጣጥመው,O
የሚሰሯቸው,O
እያንዳንዱን,O
አሰራር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያላቸው,O
ለልጆችዎ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችሉ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብሩ,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዱ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ቻርጅ,O
ተደርገው,O
የሚንቀሳቀሱ,O
ሞተርሳይክል,O
ከመነሻዬ,O
ሞተርሳይክል,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
እንዲያሽከረክሩ,O
ደጋፊ,O
ጎማዎች,O
ያሉት,O
ሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የሚፈልጉትን,O
ሙዚቃ,O
ከስልክ,O
ጋር,O
አገናኝተው,O
ማድመጥ,O
የሚችሉበት,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
የሚሄድ,O
ወላጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮልም,O
ጭምር,O
መቆጣጠር,O
የሚችሉት,O
ምቹና,O
ከሌዘር,O
የተሰራ,O
ወንበር,O
ያለው,O
አውቶማቲክ,O
የመኪና,O
ሲስተምን,O
የሚጠቀም,O
ቮልት,O
ባትሪን,O
የሚጠቀሙ,O
እና,O
በፌራሪ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
በተለያየ,O
አይነት,O
አማራጭ,O
ለልጆችዎ,O
የቀረቡ,O
ማኗል,O
ተሽከርካሪዎች,O
ከመነሻዬ,O
ልጆች,O
በእግራቸው,O
እንቅስቃሴን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዙ,O
በፌራሪና,O
በርሽ,O
ካምኒዎች,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
ምንም,O
አይነት,O
ባትሪና,O
ኤሌክትሪክ,O
የማይፈልጉ,O
የልጆችን,O
የአካል,O
ጥንካሬ,O
የሚያዳብሩ,O
በጥራት,O
የተመረቱና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ጌሞች,O
የሚወዱትን,O
ጌም,O
መርጠው,O
ከቤተሰብዎ,O
ጋር,O
አሪፍ,O
ጊዜን,O
ያሳልፉ,O
ቼዝ,O
ዳማ,O
ዳርት,O
ሩቢክስ,O
ኪዩብ,O
ቢንጎ,O
ቦውሊንግ,O
የቁጥር,O
ጨዋታዎች,O
እንዲሁም,O
ሌሎችም,O
አስደሳች,O
ጌሞች,O
የውድድር,O
መንፈስን,O
የሚፈጥሩ,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብሩ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚጨምሩ,O
በየትኛውም,O
እድሜ,O
ክልል,O
ለሚገኙ,O
ተመራጭ,O
መዝናኛዎች,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ቼዝ,O
ልጆች,O
ዋናዎቹን,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
በአንድነት,O
የያዘ,O
ዥውዥዌ,O
ሸርተቴና,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
በአንድ,O
ላይ,O
በቀላሉ,O
መገጣጠምና,O
መነቃቀል,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግል,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆችን,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
የሚያደርግ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ይህ,O
ቀረው,O
የማይሉት,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
በአንድ,O
ስፍራ,O
ሜትር,O
ሜትር,O
ስፋት,O
ያለው,O
በውስጡ,O
ዥዋዥዌ,O
የመጻፊያ,O
ቦርድ,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
ወወንበር,O
መደርደሪያ,O
ሸርተቴ,O
የመጫወቻ,O
ፈረስ,O
የተለያዩ,O
ኳሶችና,O
በአየር,O
የሚሞላ,O
የልጆች,O
መጫወቻን,O
በአንድ,O
ላይ,O
የያዘ,O
ምቹ,O
ምንጣፍን,O
ያካተተ,O
በቀላሉ,O
መነቃቀልና,O
መገጣጠም,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረጅም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
የሚጫወቱበት,O
የወላጆችን,O
ጭንቀት,O
ያስቀረ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
እንቅስቃሴዎችን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአቱይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
የልጆች,O
መጫወቻ,O
ስፍራ,O
መከለያ,O
ከነዥዋዥዌ,O
ሜትር,O
ሜትር,O
ስፋት,O
ያለው,O
በውስጡ,O
ዥዋዥዌ,O
የመጻፊያ,O
ቦርድ,O
ቅርጫት,O
ኳስ,O
ወንበር,O
የተለያዩ,O
ኳሶችና,O
በአየር,O
የሚሞላ,O
የልጆች,O
መጫወቻን,O
በአንድ,O
ላይ,O
የያዘ,O
ምቹ,O
ምንጣፍን,O
ያካተተ,O
በቀላሉ,O
መነቃቀልና,O
መገጣጠም,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረጅም,O
ጊዜ,O
የሚያገለግሉበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
የልጆችንና,O
የወላጆችን,O
ግንኙነት,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
የሚጫወቱበት,O
የወላጆችን,O
ጭንቀት,O
ያስቀረ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
እንቅስቃሴዎችን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
የተለያዩ,O
የሰውነት,O
ክፍሎችን,O
ማዘዝና,O
መቆጣጠር,O
የሚያስችል,O
የልጆችን,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅት,O
ያዳብራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ዥዋዥዌ,O
ሸርተቴ,O
ቅርጫትኳስ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀሱ,O
መኪኖች,O
በአይነት,O
በአይነት,O
ከመነሻዬ,O
ቢፈልጉ,O
ሮቦትም,O
መኪናም,O
መሆን,O
የሚችሉ,O
ፌራሪላምቦርጊኒሀመርሬንጅሮቨር,O
መርሴዲስ,O
እና,O
ሌሎችም,O
ቅንጡ,O
መኪኖች,O
ሪሞታቸው,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
ከመኪና,O
አምራች,O
ካምኒወቀቹ,O
እውቅና,O
የተሰጣቸው,O
በጥራት,O
የተመረቱና,O
ጠንካራ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ተገጣጥመው,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀሱ,O
መኪኖች,O
ልጆች,O
በራሳቸው,O
እጆች,O
ገጣጥመው,O
የሚሰሯቸው,O
ፌራሪና,O
ቡጋቲን,O
የመሠሉ,O
ቅንጡ,O
መኪናዎች,O
ሪሞታቸው,O
በዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መስራት,O
የሚችል,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
የመኪና,O
ክፍሎችን,O
የሚያውቁበት,O
እያንዳንዱን,O
አሰራር,O
የሚያሳይ,O
ማኗል,O
ያላቸው,O
ለልጆችዎ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችሉ,O
በራስ,O
መተማመንን,O
የሚያዳብሩ,O
ዘና,O
ለማለትና,O
የመጨናነቅ,O
ስሜትን,O
ለመቀነስ,O
የሚረዱ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የቀለሞቹን,O
ህብር,O
ማን,O
ቀድሞ,O
ይሰራል,O
በአንድ,O
ጊዜ,O
ሁለት,O
ልጆች,O
የሚጫወቱበት,O
በጣም,O
ተወዳጅ,O
የሆነ,O
ጨዋታ,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
የሚጨምር,O
ማግኔቲክ,O
ስለሆነ,O
ለመጫወት,O
አመቺ,O
የማሰላሰል,O
አቅምን,O
በእጅጉ,O
የሚጨምር,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
ለትንንሽ,O
ልጆች,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
ለማዳበር,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ቁጥሮችን,O
በቅደም,O
ተከተል,O
እንደርድራቸው,O
እስከ,O
ያሉ,O
ቁጥሮችን,O
በቅደም,O
ተከተል,O
የመደርደር,O
ጨዋታ,O
ተወዳጅና,O
ታዋቂ,O
የሆነ,O
የቁጥር,O
ጨዋታ,O
በየትኛውም,O
የእድሜ,O
ክልል,O
ሆነው,O
ሊጫወቱ,O
የሚችሉበት,O
ማግኔቲክ,O
ስለሆነ,O
ለመጫወት,O
አመቺ,O
የማሰላሰል,O
አቅምን,O
በእጅጉ,O
የሚጨምር,O
ችግሮችን,O
የመፍታት,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
ለትንንሽ,O
ልጆች,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅትን,O
ለማዳበር,O
የሚረዳ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ማግኔቲክ,O
የቼዝና,O
የዳማ,O
መጫወቻ,O
በአንድ,O
ላይ,O
ወላጆችና,O
ልጆች,O
በጋራ,O
የሚጫወቱት,O
ማግኔቲክ,O
ስለሆነ,O
ለመጫወት,O
አመቺ,O
የማሰላሰል,O
አቅምን,O
በእጅጉ,O
የሚያዳብር,O
ልጆች,O
ችግርን,O
የመፍታት,O
ክህሎታቸውን,O
የሚያጎለብቱበት,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
የውድድር,O
መንፈስን,O
ለማዳበር,O
የሚያግዝ,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
በእጅጉ,O
የሚጨምር,O
የፈጠራ,O
ክህሎትንና,O
ነገሮችን,O
አስቀድሞ,O
የማሰብ,O
ክህሎትን,O
የሚለማመዱበት,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ዳርትን,O
በቤት,O
ውስጥ,O
ማግኔቲክ,O
የሆነና,O
የልጆችን,O
ደህንነት,O
በጠበቀ,O
መልኩ,O
የተዘጋጀ,O
ሴሜ,O
ስፋት,O
ያለው,O
በሁለቱም,O
በኩል,O
መጫወት,O
የሚያስችል,O
በግልም,O
ሆነ,O
በጋራ,O
ሊጫወቱ,O
የሚችሉበት,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
በእጅጉ,O
የሚያዳብር,O
የውድድር,O
መንፈስን,O
ልጆች,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የአካል,O
እንቅስቃሴን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ልጆች,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
በቤት,O
ውስጥ,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
ለማሳለፍ,O
ተመራጭ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የቦውሊንግ,O
ጨዋታን,O
በቤት,O
ውስጥ,O
ሁለት,O
የመጫወቻ,O
ኳሶች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
የሚወዱትን,O
ስይደርማን,O
ምስል,O
የያዘ,O
በግልም,O
ሆነ,O
በጋራ,O
ሊጫወቱ,O
የሚችሉበት,O
ቤተሰባዊ,O
ቅርርብን,O
በእጅጉ,O
የሚያዳብር,O
የውድድር,O
መንፈስን,O
ልጆች,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የአካል,O
እንቅስቃሴን,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያግዝ,O
ልጆች,O
ለነገሮች,O
ትኩረት,O
መስጠትን,O
የሚለማመዱበት,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
ለማሳለፍ,O
ተመራጭ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ከመኪነት,O
ወደ,O
ሮቦትነት,O
በፍጥነት,O
መቀየር,O
የሚችሉ,O
መኪኖች,O
ከመነሻዬ,O
ጠንካራና,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚታዘዙ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
የእጅ,O
ፅሁፍ,O
መለማመጃ,O
ደብተሮች,O
ልጆች,O
በትክክል,O
መፃፍን,O
በቀላሉ,O
የሚማሩባቸው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ውብ,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚሠሩ,O
መኪኖች,O
ከመነሻዬ,O
ቻርጅ,O
የሚደረጉ,O
እና,O
በተለያየ,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
አስደሳች,O
ዳንሠኛ,O
ሮቦቶች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድክ,O
ድክ,O
ከንጉዊኗ,O
ጋር,O
ሙሉ,O
ለሙሉ,O
እንጨት,O
የተሰራ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
መያዣ,O
ያለው,O
ልጆች,O
በቤት,O
ውስጥ,O
እንቅስቃሴ,O
ማድረግ,O
እንዲችሉ,O
የሚያግዝ,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ባትማንን,O
ለልጆችዎ,O
የባትማን,O
አሻንጉሊትን,O
የያዘ,O
በባትማን,O
ምስል,O
የተሰራ,O
ማስክ,O
ያለው,O
የመጫወቻ,O
ሽጉጥን,O
ያካተተ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ታሪኮችን,O
እየፈጠሩ,O
የሚጫወቱበት,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ተወዳጆቹን,O
ካራክተሮች,O
ለልጆችዎ,O
የስይደር,O
ማን,O
እና,O
ሱፐርማን,O
አሻንጉሊቶችን,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ከተወዳጅ,O
ካራክተሮቻቸው,O
ጋር,O
የተለያዩ,O
ታሪኮችን,O
እየፈጠሩ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውቦቹን,O
የጨርቅ,O
አሻንጉሊቶች,O
ለልጆችዎ,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረቡ,O
ለስላሳና,O
ለህጻናት,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እጆች,O
ምቹ,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
በርግጥም,O
የሚወዷት,O
አሻንጉሊት,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያላት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ሱፐርማንን,O
ለልጆችዎ,O
የሱፐርማን,O
አሻንጉሊትን,O
የያዘ,O
በሱፐርማን,O
ምስል,O
የተሰራ,O
ማስክ,O
ያለው,O
የውሃ,O
ሽጉጥን,O
ያካተተ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ታሪኮችን,O
እየፈጠሩ,O
የሚጫወቱበት,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ተወዳጆቹን,O
ካራክተሮች,O
ለልጆችዎ,O
የባት,O
ማን,O
እና,O
ሱፐርማን,O
አሻንጉሊቶችን,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ከተወዳጅ,O
ካራክተሮቻቸው,O
ጋር,O
የተለያዩ,O
ታሪኮችን,O
እየፈጠሩ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ተወዳጆቹን,O
ካራክተሮች,O
ለልጆችዎ,O
የስይደር,O
ማን,O
እና,O
ሱፐርማን,O
አሻንጉሊቶችን,O
የያዘ,O
ልጆች,O
ከተወዳጅ,O
ካራክተሮቻቸው,O
ጋር,O
የተለያዩ,O
ታሪኮችን,O
እየፈጠሩ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውቦቹን,O
የጨርቅ,O
አሻንጉሊቶች,O
ለልጆችዎ,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረቡ,O
ለስላሳና,O
ለህጻናት,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እጆች,O
ምቹ,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ጠይሟን,O
ባርቢ,O
ለልጆችዎ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያላት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ባለ,O
አፍሮ,O
ጽጉሯ,O
አሻንጉሊት,O
ማራኪ,O
አለባበስ,O
ያላት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ማሙሽን,O
ከነ,O
ልብሶቹ,O
በአሻንጉሊት,O
የተለያዩ,O
እቃዎች,O
እና,O
ልብሶች,O
ያሉት,O
አሻንጉሊት,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውቧን,O
አሻንጉሊት,O
ለልጅዎ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያላት,O
የተለያዩ,O
የመጫወቻ,O
እቃዎችን,O
ያካተተ,O
ልጆች,O
እንክብካቤ,O
ማድረግን,O
የሚለማመዱበት,O
የተግባቦትና,O
የቋንቋ,O
ክህሎትን,O
የሚያዳብር,O
የልጆችን,O
ምናባዊ,O
አቅም,O
የሚጨምር,O
ልጆች,O
እራሳቸውን,O
መግለጽ,O
የሚለማመዱበት,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
ስሜቶችን,O
እንዴት,O
መግለጽ,O
እንዳለባቸው,O
ይለማመዱበታል,O
የልጆችን,O
በራስ,O
መተማመን,O
ስሜት,O
ይጨምራል,O
ህጻናት,O
ልጆች,O
እንዲወዱት,O
ተደርጎ,O
የተዘጋጀ,O
ዋጋ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ገጣጥመውት,O
በሪሞት,O
የሚያንቀሳቅሱት,O
መኪና,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
የልጆችዎ,O
ደህንነት,O
ተጠብቆ,O
እንደልባቸው,O
የሚጫወቱበት,O
ምርጥ,O
ስፍራ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ትምህርታዊ,O
ተግባራትን,O
በአንድ,O
የያዘ,O
መጫወቻ,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ምነው,O
ተመልሼ,O
ልጅ,O
በሆንኩ,O
የሚያሰኝ,O
ውብ,O
እና,O
ጠንካራ,O
የማንዋል,O
መኪና,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ድንቅልጆች,O
ልጆች,O
ውብ,O
እና,O
ተንቀሳቃሽ,O
ከመነሻዬ,O
አስደሳች,O
የሙዚቃ,O
መሳሪያ,I-PRODUCT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ዳንሰኛውን,O
ልጅ,O
ለልጆችዎ,O
ዲግሪ,O
የሚሽከረከር,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ባለ,O
ስኩተሯ,O
አሻንጉሊት,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያላት,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያላት,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የምታደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ዳንሰኛዋ,O
ርግብ,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያላት,O
ሴሜ,O
ቁመትያላት,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
አጫዋቿን,O
ሮቦት,O
ለልጆችዎ,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ጣፋጭ,O
ታሪኮች,O
ያሉት,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
ማራኪ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
መማሪያውን,O
ሮቦት,O
ለልጆችዎ,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ልጆች,O
ቅርጾችንና,O
ቁጥሮችን,O
የሚማሩበት,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
አዝናኝ,O
ባለ,O
መብራት,O
ቡቺ,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
የእንስሳት,O
ድምጾች,O
ያሉት,O
ማራኪ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የምትሰራዋ,O
ዳንሰኛዋ,O
ውርዬ,O
የተለያዩ,O
ክፍሎቹን,O
በሪሞት,O
ማንቀሳቀስ,O
የሚቻል,O
በጭብጨባ,O
ማዘዝ,O
የሚቻል,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
አስደማሚው,O
ዳንሰኛ,O
ሮቦት,O
ቻርጅ,O
በማድረግ,O
ብቻ,O
የሚጫወቱበት,O
የተለያዩ,O
ክፍሎቹን,O
በሪሞት,O
ማንቀሳቀስ,O
የሚቻል,O
ዲግሪ,O
የሚንቀሳቀስ,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በሪሞት,O
የሚሰራ,O
ዳንሰኛ,O
ሮቦት,O
ቻርጅ,O
በማድረግ,O
ብቻ,O
የሚጫወቱበት,O
የተለያዩ,O
ክፍሎቹን,O
በሪሞት,O
ማንቀሳቀስ,O
የሚቻል,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ይህንን,O
ተወዛዋጅ,O
ሮቦት,O
ለልጆችዎ,O
ዲግሪ,O
የሚሽከረከር,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ተመራማሪው,O
ሮቦት,O
ዲግሪ,O
የሚሽከረከር,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያለው,O
ከውስጡ,O
ጪስ,O
የሚያወጣ,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ዳንሰኛዋ,O
ንብ,O
ሴሜ,O
ቁመት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያለው,O
አዝናኝ,O
እንቅስቃሴን,O
የሚያደርግ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የሙዚቃን,O
እዉቀት,O
በጊዜ,O
እንዲይዙ,O
እነዚህን,O
ውብ,O
የሙዚቃ,O
መሳሪያ,I-PRODUCT
ለልጆችዎ,O
ይግዙ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
እንደ,B-ORG
ውሀ,O
ኩልል,O
የሚል,O
ምርጥ,O
መጫወቻ,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ከአየር,O
ግፊት,O
ጋር,O
በተያያዘ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የፊዚክስ,O
ፅንሠ,O
ሀሳቦችን,O
ለልጆች,O
የሚያስጨብጥ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻ,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
እና,O
ሮቦቲክስ,O
እውቀትን,O
የሚያስጨብጥ,O
አስደናቂ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻ,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
የኮምውተር,O
ሮግራሚንግ,O
መነሻ,O
የሆነ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻ,O
ከመነሻዬ,O
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ብርቅየው,O
መነሻዬ,O
ታብሌት,O
እየመጣ,O
ነው,O
በቅርብ,O
ቀን,O
ለውድ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
የሚሆኑ,O
የሙዚቃ,O
መሳሪያዎችና,O
መጫዎቻዎች,B-PRODUCT
ወይም,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ትንሿ,O
ልጅ,O
መነሻዬን,O
በጣፋጭ,O
አንደበቷ,O
ስታዜመው,O
ዳንሰኛውን,O
ሚኪ,O
ማውዝ,O
ለልጆችዎ,O
ዲግሪ,O
የምትሽከረከር,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያላት,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያላት,O
ተለጣፊ,O
ስቲከሮች,O
ያሉት,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ሙዚቀኛዋ,O
አሻንጉሊት,O
ዲግሪ,O
የምትሽከረከር,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያላት,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያላት,O
ተለጣፊ,O
ስቲከሮች,O
ያሉት,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውቧን,O
ፍሮዝን,O
ለልጆችዎ,O
ዲግሪ,O
የምትሽከረከር,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያላት,O
በህብረቀለማት,O
ያሸበረቀ,O
ማራኪ,O
መብራት,O
ያላት,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የህዋውን,O
ላይ,O
መኪና,O
ለልጆችዎ,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃ,O
ያለው,O
ማራኪ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
መኪናውን,O
ተከትለው,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉ,O
የሚያስችል,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ተናጋሪዋ,O
ጦጢት,O
ዲግሪ,O
የምትሽከረከር,O
አዝናኝ,O
ሙዚቃና,O
ድምጽ,O
ያላት,O
ልጆች,O
የተናገሩትን,O
መልሳ,O
የምትደግምላቸው,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
የልጆችን,O
የተግባቦት,O
ክህሎት,O
የሚጨምር,O
ሳይሰላቹ,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ልጆች,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
የልጆችን,O
የስሜት,O
ህዋሳት,O
የሚያነቃቃ,O
ለትንንሽ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ጠናካራና,O
በጥራት,O
የተመረተ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ለልጆችዎ,O
አስደሳች,O
ጊዜን,O
የሚፈጥሩ,O
ዳንሰኛ,O
ሮቦቶች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በቻርጅ,O
የሚሰራ,O
ሞተርሳይክል,O
ለልጆችዎ,O
ካምኒ,O
እውቅና,O
የተሰጠው,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ቮልት,O
የባትሪ,O
አቅም,O
ያለው,O
ሜትር,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ልጆች,O
ደህንነታቸው,O
ተጠብቆ,O
እንዲያሽከረክሩ,O
ደጋፊ,O
ጎማዎች,O
ያሉት,O
የሚፈልጉትን,O
ሙዚቃ,O
ከስልክ,O
ጋር,O
አገናኝተው,O
ማድመጥ,O
የሚችሉበት,O
ልጆች,O
ስለ,O
ሞተርሳይክል,O
አጠቃላይ,O
ገጽታ,O
የሚያውቁበት,O
የፊትና,O
የኋላ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
ከቤት,O
ውጭ,O
አዝናኝ,O
ጊዜን,O
ማሳለፍ,O
የሚችሉበት,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጠቀሙበት,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ማድረግና,O
ሃላፊነት,O
መዉሰድን,O
ይማሩበታል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ወዲህ,O
መኪና,O
ወዲህ,O
ሮቦት,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀስ,O
ሴሜ,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
በተለያዩ,O
የቀለም,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
መብራቶች,O
ሙዚቃና,O
የተለያዩ,O
ድምጾች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
አስደሳች,O
የጨዋታ,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ማድረግና,O
ሃላፊነት,O
መዉሰድን,O
ይማሩበታል,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉና,O
ስክሪን,O
ውጪ,O
ጊዜ,O
እንዲያሳልፉ,O
ያደርጋቸዋል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውን,O
እና,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
ያሳድጋል,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
ያሳድጋል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
መኪናም,O
ሮቦትም,O
መሆን,O
የሚችል,O
መርሰዲስ,O
በሪሞት,O
ኮንትሮል,O
የሚንቀሳቀስ,O
በቻርጅ,O
የሚሰራ,O
ባትሪን,O
ያካተተ,O
በተለያዩ,O
የቀለም,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
መብራቶች,O
ሙዚቃና,O
የተለያዩ,O
ድምጾች,O
ያሉት,O
ልጆች,O
አስደሳች,O
የጨዋታ,O
ጊዜን,O
የሚያሳልፉበት,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
የሚሰራ,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ማድረግና,O
ሃላፊነት,O
መዉሰድን,O
ይማሩበታል,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉና,O
ስክሪን,O
ውጪ,O
ጊዜ,O
እንዲያሳልፉ,O
ያደርጋቸዋል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውን,O
እና,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
ያሳድጋል,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
ያሳድጋል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
እቃቃ,O
የልጆችእቃቃ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ዘመናዊ,O
ኩሽና,O
በእቃቃ,O
ለልጆችዎ,O
የማብሰያና,O
የመመገቢያ,O
እቃዎችን,O
በእቃቃ,O
መልክ,O
የያዘ,O
የመጫወቻ,O
እቃዎችን,O
የያዘ,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጠቅቀሙባቸው,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
የቤት,O
ውስጥ,O
ተግባራትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
የሚያጎለብት,O
የተግባቦት,O
ክህሎታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ልጆች,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እንዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
እቃቃ,O
የልጆችእቃቃ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የኩሽና,O
ውስጥ,O
መገልገያዎችን,O
በእቃቃ,O
ለልጅዎ,O
የማብሰያየመመገቢያና,O
የማጠቢያ,O
እቃዎችን,O
በእቃቃ,O
መልክ,O
የያዘ,O
የተለያዩ,O
የፍራፍሬ,O
መጫዎቻዎችን,O
ያካተተ,O
ጠንካራና,O
ሙቀትን,O
መቋቋም,O
ከሚችል,O
ጥሬ,O
እቃ,O
የተሰሩ,O
ልጆች,O
የተለያዩ,O
የቤት,O
ውስጥ,O
ተግባራትን,O
የሚለማመዱበት,O
በራስ,O
መተማመናቸውን,O
የሚያጎለብት,O
የተግባቦት,O
ክህሎታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ልጆች,O
የእጅና,O
የአይን,O
ቅንጅታቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
ንቁና,O
ቀልጣፋ,O
እንዲሆኑ,O
የሚያግዝ,O
ምርጥ,O
ስጦታ,O
መሆን,O
የሚችል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
እቃቃ,O
የልጆችእቃቃ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ባለ,O
ዳይኖሰር,O
ቅርጹ,O
ኤሌክትሮኒክ,O
ሰሌዳ,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
በሶስት,O
የተለያዩ,O
ቀለሞች,O
መጻፍ,O
የሚያስችል,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
ያለው,O
በቀላሉ,O
መጻፍና,O
ማጥፋት,O
የሚያስችል,O
ለልጆች,O
ሳቢ,O
በሆነ,O
ዲዛይን,O
የተዘጋጀ,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጠቀሙበት,O
ልጆች,O
የእጅ,O
ጽሁፋቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
የወረቀትና,O
የቀለም,O
ወጪን,O
በእጅጉ,O
የሚቀንስ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሰሌዳ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ኤሌክትሮኒክ,O
መጻፊያ,O
ሰሌዳ,O
ለልጆችዎ,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
በሶስት,O
የተለያዩ,O
ቀለሞች,O
መጻፍ,O
የሚያስችል,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
ያለው,O
በቀላሉ,O
መጻፍና,O
ማጥፋት,O
የሚያስችል,O
ለልጆች,O
ሳቢ,O
በሆነ,O
ዲዛይን,O
የተዘጋጀ,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጠቀሙበት,O
ልጆች,O
የእጅ,O
ጽሁፋቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
የወረቀትና,O
የቀለም,O
ወጪን,O
በእጅጉ,O
የሚቀንስ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሰሌዳ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ኤሌክትሮኒክ,O
መጻፊያ,O
ሰሌዳ,O
ለልጆችዎ,O
ኢንች,O
ስፋት,O
ያለው,O
ሁለት,O
መጻፊያ,O
ያለው,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ጠንካራ,O
ስክሪን,O
ያለው,O
በቀላሉ,O
መጻፍና,O
ማጥፋት,O
የሚያስችል,O
ለልጆች,O
ሳቢ,O
በሆነ,O
ዲዛይን,O
የተዘጋጀ,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጠቀሙበት,O
ልጆች,O
የእጅ,O
ጽሁፋቸውን,O
የሚያዳብሩበት,O
የወረቀትና,O
የቀለም,O
ወጪን,O
በእጅጉ,O
የሚቀንስ,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ሰሌዳ,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ፅንሰ,O
ሀሳብ,O
በቀላሉ,O
የሚተጣጠፋ,O
የሚሰካኩ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
የልጆችን,O
የፈጠራ,O
አቅም,O
የሚያጎለብቱ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የኢንጅነሪንግ,O
ፅንሰ,O
ሀሳብ,O
እያዝናኑ,O
የሚያስተምሩ,O
ድንቅ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
ተግባራዊ,O
ሙከራዎችን,O
እየሰሩ,O
የሚማሩባቸው,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የልጆችዎን,O
የህዋ,O
ሳንይንስ,O
እውቀት,O
የሚያጎለብቱ,O
ምርጥ,O
ትምህርታዊ,O
መጫወቻዎች,O
ከመነሻዬ,O
የላኔቶች,O
አሰራር,O
እንዲሁም,O
ሶላር,O
ሲስተም,O
ኡደት,O
በጫወታ,O
እያዋዙ,O
የሳንይስ,O
እውቀት,O
የሚያሰፋ,O
መጫወቻዎች,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
የልጆችዎን,O
የፈጠራ,O
አቅም,O
የሚያጎለብቱ,O
አስደሳች,O
ተገጣጣሚ,O
ብሎኮች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውብ,O
እና,O
ድንቅ,O
የሆኑ,O
የብረት,O
ፐዝሎች,O
ከመነሻዬ,O
ምንም,O
አይነት,O
ተጨማሪ,O
ማጣበቂያ,O
የማያስፈልግ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በልዩ,O
ልዩ,O
ዲዛይኖች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ምርጥ,O
እና,O
ልዩ,O
የማጥኛ,O
ዴስክ,O
እና,O
ወንበር,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ህፃናት,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ጫማ,O
እና,O
ቀበቶ,O
ማሰር,O
ቁልፍ,O
መቆለፍ,O
መዝጋት,O
እና,O
መሰል,O
ተግባራት,O
የሚማሩባት,O
ምርጥ,O
ቦርሳ,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ውብ,O
ቅርፃችን,O
የሚሰጡ,O
ፐዝሎች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
እንደልባቸው,O
እንዲፅፋና,O
እንዲስሉ,O
የሚረዱ,O
አስደናቂ,O
እቃዎች,O
ከመነሻዬ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
እጅግ,O
ውብ,O
ከእንጨት,O
የተሠሩ,O
ተገጣጣሚ,O
ብሎኮች,O
ከመነሻዬ,O
በተለያዩ,O
ሞዴሎች,O
የቀረቡ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
መሪውን,O
ወደ,O
ግራና,O
ወደቀኝ,O
እያደረጉ,O
የሚነዱት,O
ሬንጅ,O
ሮቨር,O
መኪና,O
ውብና,O
ማራኪ,O
እይታ,O
ያለው,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ልጆች,O
ስለ,O
መኪና,O
አጠቃላይ,O
ገፅታ,O
የሚያውቁበት,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የፊት,O
የኋላና,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
በተለያዩ,O
ስፍራዎች,O
ላይ,O
እንደልብ,O
መንቀሳቀስ,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ስማድረግና,O
ሀላፊነት,O
መውሰድን,O
ይማሩበታል,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉና,O
ከስክሪን,O
ውጭ,O
ጊዜ,O
እንዲያሳልፉ,O
ያደርጋቸዋል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
ያሳድጋል,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
ያጠናክራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መኪና,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በቻርጅ,O
የሚሰራውን,O
ሞተር,O
ሳይክል,O
ከነሞተረኛው,O
ለልጆችዎ,O
ሁለቱም,O
በአንድ,O
የሆኑ,O
ውብና,O
ማራኪ,O
እይታ,O
ያለው,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጮች,B-ORG
የቀረበ,O
ልጆች,O
ስለ,O
ሞተርሳይክል,O
አጠቃላይ,O
ገፅታ,O
የሚያውቁበት,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የልጆችን,O
ቀልብ,O
የሚስቡ,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
በተለያዩ,O
ስፍራዎች,O
ላይ,O
እንደልብ,O
መንቀሳቀስ,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ስማድረግና,O
ሀላፊነት,O
መውሰድን,O
ይማሩበታል,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉና,O
ከስክሪን,O
ውጭ,O
ጊዜ,O
እንዲያሳልፉ,O
ያደርጋቸዋል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
ያሳድጋል,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
ያጠናክራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መኪና,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
በዚህ,O
መኪና,O
እየተጫወቱ,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ሀሴት,O
ያድርጉ,O
ውብና,O
ማራኪ,O
እይታ,O
ያለው,O
በተለያየ,O
የቀለም,O
አማራጭ,O
የቀረበ,O
ልጆች,O
ስለ,O
መኪና,O
አጠቃላይ,O
ገፅታ,O
የሚያውቁበት,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
የፊት,O
የኋላና,O
መብራቶች,O
ያሉት,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
በተለያዩ,O
ስፍራዎች,O
ላይ,O
እንደልብ,O
መንቀሳቀስ,O
የሚችል,O
በጣም,O
ጠንካራና,O
ልጆችዎ,B-FAMILY
ለረዥም,O
ጊዜ,O
የሚጫወቱበት,O
ለነገሮች,O
ጥንቃቄ,O
ማድረግና,O
ሀላፊነት,O
መውሰድን,O
ይማሩበታል,O
እንቅስቃሴ,O
እንዲያደርጉና,O
ከስክሪን,O
ውጭ,O
ጊዜ,O
እንዲያሳልፉ,O
ያደርጋቸዋል,O
ምናባዊ,O
አቅማቸውንና,O
የፈጠራ,O
ክህሎታቸውን,O
ያሳድጋል,O
የልጆችን,O
ማህበራዊ,O
ግንኙነት,O
ያጠናክራል,O
ዋጋ,O
አድራሻ,B-LOC
ጉርድ,O
ሾላ,O
ሆሊ,B-LOC
ሲቲ,B-LOC
ሴንተር,O
ፎቅ,O
ይምጡ,O
በመነሻዬ,O
የልጅዎን,O
መነሻ,O
ያቅልሉ,O
ይደውሉ,B-EVENT
ወይም,O
መኪና,O
ልጆች,O
ድንቅልጆች,O
ይህን,O
ቅንጡው,O
ፌራሪ,O
መኪና,O
ለልጆችዎ,O
ውብና,O
ማራኪ,O
እይታ,O
ያለው,O
ልጆች,O
ስለ,O
መኪና,O
አጠቃላይ,O
ገፅታ,O
የሚያውቁበት,O
በሰአት,O
ኪሜ,O
መጓዝ,O
የሚችል,O
ርዝማኔ,O
ያለው,O
ሪሞቱ,O
በረዥም,O
ርቀት,O
ውስጥ,O
መጠቀም,O
የሚያስችል,O
በተለያዩ,O
ስፍራዎች,O
